到底一個人要比人傷到幾透先肯死心？

明知無結果 都仲想繼續堅持 真傻

乖啦

冇結果都想等落去

每晚都ff會有好結果

即刻諗起sammi首回來我身邊

明知等不到 亦要等 還好有眼淚來陪襯
反正空虛 沒什麼想發生
難得開心過 讓我等 難得我越捱越振奮

但都只係ff
假嫁 實現唔到嫁

因為再等係等於自殘都繼續想傷自己

如果你返嚟 我一定會好好珍惜你

我肯啊 但明明唔珍惜我嘅係你 點解要走啊

覺得自己仲衰過乞衣

點解咁講啊？ 有咩故事啊你

無謂到這秒也奢盼有轉機

同你一樣 都係無結果一直等

明明知答案都仲要自己呃自己

好不捨